胳肋底毛無啦啦有幾條變左白色

點解會咁 有無連登神醫打救小弟
已經日日沖涼 岩岩無啦啦發現左咁樣
即刻去沖多次涼都唔甩
利申 22歲 大好青年 無叫雞無性病

RIP

下世小心D

塗改液咁既

有人對住你肋那底射精

唔好rip住 唔想死住

剃晒佢喇

唔會有人咁變態

岩岩無啦啦發現 一直都好地地...

止汗劑噴得多
冇洗乾淨

你而家啲毛咁樣好撚噁心

從來都唔噴...
會長期保持個胳肋底清爽
因為好憎癡笠笠既感覺

我老豆仲要話我啲胳肋底毛開始變老...

其實係老泥 你沖涼洗下就冇事

我已經用左鹼液去沖 沖左好耐都唔甩...

貼link啦冚家剷

樓主至少五日冇沖涼 隔住個moon都覺得臭

日日都沖架巴打

剃撚左佢啦真菌黎 d毛過兩日就變金菇

自給自足

可以搵去賣

平時我見到腋毛會性興奮，
但樓豬嗰啲見到就想嘔

利申：gay

好嘔心

黑色素不足,有機會影響髮色

似痴左D野上去

打飛機打太多？

係今日先發現架喎！抆左條落黎睇 似係有野痴住

蚤卵

腎

一係沖涼液冇沖乾淨

精黎既

推

不能只有我看到

啲reply好有娛樂性

推
好返未？

樓主過左身未？

收聲啦Joe2

比返個胳肋底人啦